咁既環境仲有冇人落街跑步？

教練，我好想跑步呀

想呀
但落街係咪又要載口罩
無乜貨了

屌，我都係

跑步你唔會揀人多嘅地方跑
唔戴都冇咩問題
反而可以強身健體
何樂而不為

跑街點會少人？

想知有冇人照跑？

睇你住邊區啫

夜少少跑海旁 人都唔多隻
洗鬼戴咩

戶外 運動場其實都安全
最危險係坐港鐵(特別係東鐵線)

戴口罩跑郊區

我，等夜晚跑

跑街&跑左

係屋企跑

照跑

跑海濱唔戴罩

唔戴即係裸跑。

想做gym

早兩日搭車經過見到有人係高鐵站附近唔帶口罩跑步，勇士

搭lift有人已經好高危啦
咪害人

gym真係唔好
點撚知隔離果件有冇去過支那

我呢排都係屋企做算

係咪屋企玩健身環

夜晚跑，條街無人

我見有人戴罩跑

去decathlon買野屋企玩算

沒 因為太凍

戴乜春 唔撚戴

試過一次戴口罩跑5k，跑快啲就無氣
都幾辛苦，口罩漲下漲下咁

而家我留喺屋企做多幾set hiit

跑果時唔會帶但出入屋苑戴唔戴口罩好

去慣運動場跑圈

而家康文處關晒搞到冇得跑

TKO大把人跑無口罩

頭先跑街， 多人就戴上鼻， 少人就拉低俾個鼻呼吸氣

冇停過 日日跑

跑郊區 沿海地方就得
跑馬路咪搞
做運動唔係得跑步啫
喺屋企做吓hiit都可以

跑. 山頂無乜人

下晝跑見有兩個人戴口罩跑

運動場唔開

想跑 但好凍

轉跳繩啦

屋企樓底要好高先得

大把人跑完仲整翻口事後煙嫌命長

跑步都戴？

跑完即戴

少人既地方就無所謂
袁國勇都叫人去行山,話上到山唔駛帶口罩

正常都2米

做運動都係想強身健體，搞到中肺炎就無謂

跟左廢老係屋企玩太極

想跑
考慮緊唔戴罩，樓梯上落

其實應唔應該戴口罩跑？

米8幾既人